Примеры для семинаров по компьютерной графике в МФТИ
====================================================

Материалы предоставлены Бобковым А.Е.

Примеры используют библиотеки:

* GLFW (<http://www.glfw.org/>)
* GLEW (<http://glew.sourceforge.net/>)
* GLM (<http://glm.g-truc.net>)
* Assimp (<http://www.assimp.org/>)
* SOIL (<https://bitbucket.org/SpartanJ/soil2>)
* imgui (<https://github.com/ocornut/imgui>)

Собирать эти библиотеки самостоятельно не нужно - CMake автоматически их скачает и соберет.

Подробная инструкция по сборке, а также план семинаров и сдач, правила сдач и задания в wiki проекта.